正式宣布冬天已經完左！！

熱能到

咁咪好囉，月頭凍左咁耐終於都完

你有冇咁虧

證明抗爭無降溫

世界末日

俾你降左